有冇人好掛住huge

Huge係12月31日因為facebook不足70000likes未能達成目標而收皮

懶人包：事發原因基於一個新建Facebook page 抄襲huge原創題材而暴升40000likes 而原創嘅huge page同呢個page所抄襲而得到嘅成就相差極大而對觀眾反應感到失望最終決定目標於2017年12月31日如果Facebook page不足70000likes從始停止運作 而最終huge最後亦事與願違地以50000likes嘅成果下宣布告終

Huge喺大約一年前開live正式宣布呢個決定 提及對於香港觀眾反應冷淡而失望 表示認為香港人不尊重原創 大部分page以抄襲方式而紅 即使知道但依然冇任何表示 放縱抄襲行為 導致香港嘅原創越黎越少

而huge最終亦成為香港依個風氣下嘅犧牲品 雖然huge唔係好出名 YouTube subscribe 亦唔夠20000 但佢地嘅原創性 質素同埋用心都非常值得尊重 由佢地嘅prank同小品等等 好睇得出佢地好用心製作 亦好享受製作 一直以黎為觀眾帶黎歡樂 我亦好感激佢地一直以黎嘅付出 雖然huge已經成為歷史 但佢地成為歷史嘅原因非常值得香港人關注 香港充斥太多抄襲嘅kol 我希望就算喺huge嘅haters 都先唔好評論對於huge呢個決定同結局嘅對錯 就佢地嘅結局為鑑 好好了解下香港人嘅呢個風氣 我雖然唔敢講我有盡哂責任 因為我曾經都喺負責食花生唔幫手嘅一份子 但我希望huge就算收左皮 但呢個結果都可以改變到香港呢個唔公平 侵犯創作權嘅風氣 各位連登嘅正義之士 點解連登咁多屌柒人抄啲post但呢啲kol e.g. 大大與小妹 一個都未消失？ 我好希望大家可以齊心 幫手檢舉呢啲page 就算唔喺huge嘅fans 冇睇開佢地 haters cd-rom 都好都希望你地幫手 亦希望呢個喺身為花生觀眾可以為佢地做嘅最後一件事

最後希望huge友誼永固 多謝你地

Huge Facebook page

Huge YouTube

Huge instagram

直播原link

雖然huge收左皮 但有心嘅都上去睇下佢地嘅片 like subscribe 同 share!

邊個fb page抄佢地

想知咩事分開左兩邊

想知佢地係咪嘈左? 咩事?

低難道人生

冇嘈 收皮原因上面講左

唔識

唔洗講咁多 上去睇片

佢地第一次講既時候都知唔得啦,一年都唔夠既時間要多幾萬人LIKE佢個page,未免太異想天開,佢地如果做埋2018的話肯定夠七萬

佢地set呢個目標原因話喺因為個新page抄佢地橋而升左四萬likes 我都覺得好難 佢地咁高質 依家收左皮 真係好唔捨得 好想繼續睇到佢地5條蛋散出黎派膠

冇嘈 ？福正係自己channel都講到明喎

我記得比人抄果條片係咩各個地區比人既印象,屌你老母個低難度人生果條片垃撚圾到仆街 拍片果兩條撚樣啲反應柒到想嘔 我心諗你自己睇返條片臉唔臉紅架傻閪 咁都出到名人唔吠狗都笑啦on9

Oksorry冇睇 我琴日見仲民story佢地有出黎跳舞

除左j下仲民之外真係無咩好睇

唔知係咪del撚左我搵唔到

仲民係幾型

D片好低質 唔覺得可惜

見過仲民真人
型過上鏡好多

其實我覺得佢地五個各有各特色

啲片狗都唔睇

推

推乜撚野吖
睇正負皮都知
你再推只會害左人地

我知佢地收左皮 但我上文重點除左表示可惜都有講佢地收皮原因係香港嘅抄襲風氣 希望有人幫手檢舉 就算唔中意佢地都好 佢地收皮嘅原因都值得關注 大佬我見講大大與小妹抄襲嘅post成千幾正皮 唔計有冇cd rom睇都知有妹多巴打係知呢件事 但佢地未收皮 其實係有人抄人但冇人出聲 我只係想召集巴打幫手檢舉收佢地皮 想睇人仆街乜都好 呢樣野係值得去做 追擊呢啲垃圾kol

邊撚個黎,未聽過